[最新蕭析]黎緊四、五年曾蔭權都唔洗坐監住

趕時間可以聽最尾果十零秒

燈神判佢坐四、五年

咁樣拎咪成個思覺老師咁